留左案底個d 都已經無哂前途，係咪應該放手一搏？

.